賣星座的小女孩(不定期更新)

第一次畫漫畫,如覺得醜,請見諒
-------------------------------------------------------------------------------

巨蟹座女孩常常作白日夢
也會想著舊時多麼美好
偶爾因爲過去的陰影變得憂鬱

支持

好欣賞，希望你會堅持
Ps. 個人覺得有返少少顏色好啲

岩時侯會試下

推
但點解係講故台

巨蟹座女孩天生缺乏自信
往往在關鍵的時刻猶豫不決
因為不常表現自己
所以低調謙虛是她們的優點

因為漫畫都係有故仔起入面

留名睇人馬

巨蟹座女孩有敏銳的觀察力
內心有豐富的情感
熱心助人可能使她們過份緊張
也就是說幫人應量力而為

幾靚
巴打要堅持

巨蟹座女孩其實很難過
卻裝著一副沒事的樣子談笑風生
轉眼眼淚又掉了下來
比較熟悉的朋友都看在眼裡
知道你難過還是開心

想睇金牛

第一張d粒粒係蟹子？
睇左幾張先知知次序。。。

巨蟹座女孩為了所愛倒是心甘情願的付出

係

改番做賣巨蟹的小女孩啦